屋邨人係低質是常識吧

不嬲都垃圾

應該將佢哋好似豬咁樣圈起